［打風過後］試以四字形容香港人

奴性極重
仆街老板

屌你老母
一個打風過後 盡顯曬港人奴性
個個好似趕住番工咁
講真唔死得人果d工
都要同人迫交通
比你番到工 未又係鳩fing咁過
好似驚比老細炒咁執輸行頭